以家先訓教會唔會太早？

挨左成晚

咩叫以家

早睡早起
早上睡早上起

邊間 教會